有冇人可以話我知我係咪有灰甲？

第二隻腳趾呢個狀態已經持續左兩三個星期，一直都未退。。。
好擔心係咪生左灰甲
有冇巴絲識睇可以解答下？
可唔可以教下我點解決？
Thanks!

痴撚線 好想幫絲打你啜乾淨d腳甲屎

腳板有無甩皮

利申 連登醫生

絲打啲腳趾都幾醜

我都覺

利申:

冇呀 只係第二隻腳趾黑咗

想睇你個啲